其實驗口水無事就唔會通知真係反智

個個去驗都係想知有無中 求個安心 點知佢就係唔會話比你知 等你傻下傻下等夠成個星期
根本同製造恐慌冇乜分別 就算話增加工作量又好 send個手機message有幾難 都係copy and paste就得㗎喇 根本就係懶or特登玩9你

唔做唔錯，一間send錯點算

其實有曬資料可以對 send錯機會都唔大 不過政府嘢就好難講啦

如果你話send錯 陽性其實都可以send錯畀人 出唔出錯睇下佢求唔求其嘅啫

單獨send曬啲massage畀陽性啲人先 再一次過send曬比其餘陰性嘅人 反正佢都係單日計。
其實group send 連傳銷都做到啦 政府都做唔到就真係 不過其實都唔出奇

點解要負皮

同見工一樣 係你既即日/第二日就搵你喇

真係㗎? 但係見到有人兩三日先send message

想問下有冇人試過比督水喉水落去 然後都有negative result?

無消息